毒品調查科探員接報埋伏 休班警疑被搜出K仔今提堂

警方毒品調查科探員今年接獲線報，於新屯門中心埋伏並截查三名男女，結果疑在其中一名休班警身上，搜出價值660元的1.3克氯胺酮（俗稱K仔）的毒品。休班警員被控項管有危險藥物罪，今天於屯門裁判法院提堂，辯方以需聘請私人律師為由，申請押後答辯，被告獲准以1,000元保釋候訊。

被告陳天賜（46歲），控罪書上未有列出被告職業，控罪指他涉嫌於今年2月21日於新屯門中心3座地下電梯大堂，身上藏有兩個膠袋，內藏共1.3克粉末內含1.13克氯胺酮。

據悉警方接獲線報及經調查後，於上址埋伏下將三人拘捕，案件押後至9月12日再提訊。

【案件編號：TMCC 1769/19】
記者羅日昇

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

阿sir索k唔洗你教

老屈

真。知法犯法？

全港最大犯罪集團

可能係良心警夾硬老屈
我唔信依個時候班黑警會盡自己本份

你地記唔記得有義士被還押? 你寫咗信比佢未?

毒品調查科探員接報埋伏 警察疑被搜出K仔今提堂

竟然？唔通係隊入面不合群？被加料？

2月。唔關事